{"translation-revision-date":"2021-07-30 16:19:26+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Premium starter sites":["Sites de d\u00e9marrage Premium"],"Portfolio extension":["Extension portifolio"],"Advanced Custom Post Types module":["Module type de publication personnalis\u00e9e avanc\u00e9"],"Coming Soon Features":["Fonctionnalit\u00e9s qui arrivent bient\u00f4t"],"Wishlist":["Liste de souhaits"],"Product gallery slider":["Diaporama de la galerie de produits"],"Product share icons":["Ic\u00f4nes de partage de produit"],"More single product layouts":["Plus de mises en page de produits uniques"],"Off-canvas cart":["Panier en dehors de la page"],"Off-canvas filters":["Filtres en dehors de la page"],"Floating cart":["Panier flottant"],"Quick view module":["Module de vue rapide"],"AJAX add to cart":["Ajout au panier par AJAX"],"Advanced single product layouts":["Mises en page avanc\u00e9s de produits uniques "],"WooCommerce Features":["Fonctionnalit\u00e9s WooCommerce"],"More footer items":["Plus d\u2019\u00e9l\u00e9ments de pied de page"],"Duplicate footer items":["Dupliquer des \u00e9l\u00e9ments de pied de page"],"Footer builder":["Constructeur de pied de page"],"Footer Features":["Fonctionnalit\u00e9s de pied de page"],"More headers items":["Plus d\u2019\u00e9l\u00e9ments d\u2019en-t\u00eate"],"Duplicate headers items":["Dupliquer des \u00e9l\u00e9ments d\u2019en-t\u00eate"],"Sticky header":["En-t\u00eate fixe"],"Header builder":["Constructeur d\u2019en-t\u00eate"],"Header Features":["Fonctionnalit\u00e9s d\u2019en-t\u00eate"],"Get Blocksy Pro Now":["Obtenez Blocksy Pro maintenant"],"White label (only in Agency package)":["Marque blanche (pack \u00ab\u00a0Agency\u00a0\u00bb uniquement)"],"Shortcuts bar":["Barre de raccourcis"],"Advanced menu (mega menu)":["Menu avanc\u00e9 (m\u00e9ga menu)"],"Local Google fonts (GDPR)":["Polices Google en local (RGPD)"],"Adobe Typekit fonts":["Polices Adobe Typekit"],"Global color palette":["Palette de couleurs globale"],"Pro":["Pro"],"Free":["Gratuit"],"General Features":["Fonctionnalit\u00e9s g\u00e9n\u00e9rales"],"Upgrade Now":["Mettre \u00e0 niveau maintenant"]}},"comment":{"reference":"admin\/dashboard\/static\/js\/screens\/ProTable.js"}}